tras haber colocado el enlace a este script en el HTML, llamamos a la variable keyMod


/en un trabajo normal en Javascript se la coloca asi

var keyAdmin = new keyMod()
colocamos el codigo

  if (keyAdmin.is(keyMod.UP_KEY))//seleccionarmos la flecha arriba//
        {
 //insertamos el código que deseamos//       };

Si hacemos un juego o algo muy profesional; dado que requiere programar por prototipos se hace esto

var keyAdmin = this.keyAdmin = new keyMod()

if (keyAdmin.is(keyMod.UP_KEY))
detectamos si se pulsa la flecha arriba        {
 insertamos el codigo con tranquilidad      };

Propiedades

keyMod.add para almacenar una variable de deteccion de teclado

keyMod.rem para remover la variable

keyMod.is para detectar si l tecla esta presionada
